如果大陸全民都派錢，會派幾多同收幾多？

我估派100，收5毛

唔理 我地行動照做

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

print出黎
幾多都得
大家一齊有錢左

直接射落支付寶咪得，改data之嘛

香港都派一萬銀，強國又點可以衰比港燦睇呢！至少都派多過香港五毫子，派一萬零五毫吖嘛！

成日都派 不過去哂貪官到

一人派兩蚊，俾作地自己買農藥
政府會出文宣。一人得症，服藥自盡。全家安心，國家放心

韮菜有光有水就得啦俾錢佢地做咩